今日蘋果A3版 10月18日

今日蘋果A3版 10月18日

19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工
香港人抗爭日程表